各位親愛嘅警察同志入一入嚟

知道你哋日日OT，膊頭都未有粒花
不過好彩皇天不負有心人，依家終於有粒花喇，恭喜晒

連登仔好撐你哋㗎，希望你哋有多啲花

3萬thx